咁樣又算唔算犯法呢？

拉我呀笨柒

推

戴假髮都得？？

真頭髮點計

好似對眼生後面

加番慎入先
嚇一嚇

會唔會要我放翻d頭髮落黎？
我紮得好辛苦架

香港人，唔好再斬腳趾避沙蟲啦

我今晚會咁紮出去，希望有人響應

已射 thx

不了對眼已經可以話比我知所有野